親人患癌

我之前9月開過po 爸爸有膽管癌
最近佢情況好差 好話唔好聽 都係到等緊時間
我人變到好抑鬱 想傾訴下
唔知點解同太熟既朋友講唔到出口

去教堂搵下神父

過來人之一 有咩唔開心可以傾下

望住佢日日話痛 但幫唔到佢 超心酸

唔想望到佢辛苦

陪多d 唔洗自責，依d時間家庭最緊要

你本身同佢感情好好? 做哂化療電療?
佢身體狀況如何? 食唔食到野?

真係無辦法
多啲陪家人
記得真係要同你爸爸講你好愛佢同多謝佢養育你

經歷緊一樣既野
加油呀巴打

感情好好 打左12支化療
佢依加唔係好食到野了 今日嘔左成日
後尾嘔左血 陪佢入左醫院

一齊加油 巴打
過程真心好痛苦 好難受

邊間醫院? 醫生揾咗屋企人傾計未? 如果問得應該都差唔多.

利伸:我老豆食道癌,醫生都係話呢幾日多d嚟睇佢.

可惜我同佢感情唔深,
不過我都有盡返做仔既責任.
你如果同佢感情好就傾多d計啦
陪埋佢最後日子

暫時未 但我地同佢都feel到 依加行緊佢自己最後一段路 係威記

雖然我自己都未必撐得住 但巴打你要頂住！ 有咩難受可以一齊傾下

其實我冇咩感覺,你話我冷血都冇辦法

我只係知道咩叫因果報應.

佢後生嗰陣做咗太多衰野,唔理屋企

不過過咗去就算,佢都倫落到呢個地步

希望你自己頂住啦,

我人生經歷比你多,

唔駛擔心我

你真係撑唔住就揾人傾訴啦

我爸相反 對屋企好負責.......仲好有正義感
如果雞蛋與高牆 永遠企係雞蛋果堆黎

膽管癌嘅病人有10-45％有IDH1/2 mutation, up to 30%有FGFR2 fusion mutation.

呢兩隻mutation有喺臨床試驗階段嘅標靶藥

巴打知唔知uncle有無呢兩隻mutation?

利申:美帝頭五大醫學院入面研究呢類癌症

盡量抽多的時間陪佢身邊

都係嗰句,盡量陪埋佢行埋d日子

Take care
我有個朋友最近都好唔開心
唔知係咪你
有咩事 隨時打比我

我明 一定唔想佢咁辛苦架 所以你要喺依段時間陪佢多啲 加油 我明係難捱，但精神上一定唔可以輸！！

我都係過來人
個段時間會大家都唔好受
唯有盡量抽多啲時間陪佢

陪佢多啲，講多啲你好愛佢唔洗擔心呢類說話，親人銀行啲錢要攞哂出黎，走咗之後如果無人知道密碼想攞返啲錢都幾麻煩。個天夠鐘要佢走，無人留得住。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

其實ngo黎講都幾撚痴線

點會用自殺呢個term
人地生命熱線 關心一線 風雨蘭 向晴軒 匡智 都唔會改個又直接又負面嘅名

我都經歷過，完全明白
盡量抽時間陪佢，好好珍惜每1分每1秒
咁你先唔會後悔